換電話budget 3000-4000求推介

1)預budget 3000-4000
2)mon唔大過5.5"
3)想襟用耐d
4)唔用大陸牌子

請各巴絲推介

等 ZenFone 4 series

如果而家出左個d呢

全部都made in Thailand?

Iphone se

G6 全黑款

呢個價都冇咩好買
htc u11 又超 budget
c9 pro 囉 3 到4000 嘅機 冇幾多啦

6"太大

可以考慮

用開an機唔想轉apple

最後買左咩機，上黎包膠下

傻仔先買牙石

唔要大陸我諗得G6

s7

重買zenfone4? 我用緊zenfone6 喇

1+5?

nokia 6
HKD 23XX
MON夠大 又可以開合桃

粒u好似太舊

Nokia

冇㗎啦 價位同 吋數已經限死左自己
落衛訊自己睇返轉好過啦

小米6？